南亞漢索食物被拒 遭2同鄉木棍皮鞭痛毆

南亞漢索食物被拒 遭2同鄉木棍皮鞭痛毆

尖沙咀又有南亞幫毆傷同鄉案。現場漆咸道南100號，清晨5時許，一名南亞裔男子途經上址，疑向2名男同鄉索取食物，詎料發生爭執，有人以木棍及皮鞭襲擊對方後逃去，事主頭部及左眼受傷，他負傷報案求助。

警員接報到場，將受傷事主送院治理，並在附近兜截兇徒蹤影，惜沒有發現，正對案件展開調查。

同鄉好波

唔好唔開心，連登永遠支持你，等我幫你出句聲

雖然蝻九成九都淨係識殺人放火

不過我識得幾個蝻都係好人黎，大家唔好歧視佢地

對付南亞人要用番佢地同鄉d方法

幾時帶埋你啲同鄉一齊離開香港

梁國雄幾時做埋記者個份工

擺低粒膠好型咩

狗咬狗最撚好睇 唔

代同鄉向同鄉道歉

代同鄉試藥啦

唔係話歧視

不過蝻除左拎黎試藥我諗唔到仲有咩用

Ust蝻不如出黎講下你班垃圾有咩用

狗咬狗

哇 腫到豬頭咁

木棍及皮鞭

拎去試比動物食既藥啦

又話你D南亞佬派咖哩 做咩要打柒人